警搜交易廣場寫字樓 8人被倫敦金騙過千萬元人民幣

警方突擊搜查中環交易廣場一間寫字樓。簡明恩攝

警方突擊搜查中環交易廣場一間寫字樓，撿走一批文件及電腦等證物。警方稱，事件涉及倫敦金騙案，8名事主被騙款項超過千萬元人民幣，而其中一人較早前到集團位於尖沙嘴的寫字樓找晦氣時，更被打傷。警方稍後將交代案情。

讀者盧先生中午時分在交易廣場，見大批警員上高層單位調查。

據了解，上周二（21日）一名姓李男子（38歲）找晦氣後，在麼地道近港鐵尖東站出入口時，遭6名大漢圍毆。事主雙手護頭縮在地上捱打，另一名左臂有紋身的同黨，則在旁用手機拍下施襲過程。

不如修例監管啦

咪又係拉魚毛蝦仔

人仔就突擊

實係其中一兩個係大陸有D力喇, 平時得香港果啲實同你話咩投資嘅嘢你情我願之類咁耍走你

上次單無晒後續
做下戲者

夠料入先算

甲級寫字樓

食屎啦，上年拘捕百幾人一個都無起訴。

香港支柱產業：地產狗、保險狗、傳銷狗、倫敦金狗

有冇方法可以投訴警方浪費警隊資源，搞咁多年都落唔到charge已經證明無犯法，仲拉黎做乜

上次過百人到而家起訴左未？

而其中一人較早前到集團位於尖沙嘴的寫字樓找晦氣時，更被打傷